屌你老味 皇馬又發功 C朗後唔後悔啊

無C朗既皇馬都贏下體3粒
而家連VAR都買起埋
睇黎吾皇今年四連歐聯+3冠了
今次真係who needs Ronaldo